## Задание

Сверстать макет [Ramda.js](https://www.figma.com/file/E4jZxsYVuNVWMrPDjqkeBC/RamdaJS2?node-id=0%3A1).

#### Технические требования к верстке

- Верстка должна быть фиксированной ширины (1280 пикселей, как в макете), весь контент должен быть расположен по центру экрана
- Лого "Ramda.js" вверху должно быть сделано текстом, в виде кликабельной ссылки
- Верхнее меню должно находиться по центру блока
- Картинка в рамочке должна быть отцентрирована горизонтально и вертикально
- Верхнее меню, блоки с боковым меню и картинкой, а также нижнее меню в футере страницы должны быть расположены горизонтально с помощью CSS свойства `display: flex`
- В работе нужно использовать семантические теги HTML5 - header, footer, aside, main и другие
- В работе нужно использовать один из подходов - `reset.css` или `normalize.css`

#### Необязательное задание продвинутой сложности

- Сделать чтобы пункты каждого из трех меню выделялись как на макете при наведении на них курсора мыши
- При наведении курсора мыши внутрь рамки с картинкой, увеличить немного картинку (переход должен быть плавный) - пример можно увидеть [здесь](image_scale.gif)

#### Примечение

Слово Hover на макете - это подсказка, что так выглядит элемент по наведению на него мышкой. Это не отдельный элемент, его не нужно верстать. Это примечание дизайнера.

- Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.

#### Полезные ссылки

[Сброс стилей](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson4_reset_inline-block/reset_css.html)

[Контейнер в верстке](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson4_reset_inline-block/container.html)

[HTML5 теги](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson10_tables_html5_css3/html5.html)

[CSS hover](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/CSS/:hover)
